點解曖昧對象會突然冷淡

明明前晚去街都仲好好現在whatsapp就hea我

知道自己有肺炎

想食元氣又知唔食得

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

溝到第二個

同意

第一次出街？會唔會係出到嚟覺得個feel唔啱 或者你做咗啲嘢令佢唔鍾意覺得你唔係可以同佢發展到嘅對象

收兵套路黎

叫欲擒故縱

好多次了

+1
感覺話冇就冇 唔好咁上心ching